生活過得好艱難既巴打入打呻下

四十三歲

月入14500

一個人養三個

屋企養兩件廢老

重刷啦

你講呢句說話好易

但你知道可以有幾hurt絕望既人？